點解老一輩戴錶要戴係手腕下面

唔知點解每次見到啲老一輩反起隻手腕黎睇表都覺得有種鄉下味濃嘅感覺

明明睇又難睇 又易刮花 隻手放係枱面嘅時候又會‘銀’住 實在睇唔透呢樣野係邊個發明

係咪淨係老一輩先會咁 好少見後生仔咁戴

keanu都係

用黎測心跳嫁，on9

殺手/特務/當過兵

拎住個杯睇錶方便啲

用黎比你開post問

睇柯南定金田一有講過
某d職業例如教師，會拎住本書教
反向戴錶可以一路拎住本書唔駛再反手都望到時間

精工表測心跳

睇你想要好睇定方便囉！戴隻g仔點戴都會火乜所謂，戴隻勞梗係錶面向外先曬到畀人睇啦！

曲到直

食卡樂b薯片 千祈唔好問幾點

因為老人關節唔好，戴係手腕底睇錶隻手扭動少啲冇咁痛同辛苦

利申:鳩up

就好似有啲人個廁所卷廁紙喺後面卷出嚟咁

John wick 都好似係咁戴錶

工作需要 軍人都係咁帶

老野瘦得快

因為當年打仗，錶面嘅玻璃好易反光，如果普遍戴法，錶面會反光曝露自己行蹤。
所以就戴起手腕內側，大大減少泄露機會。

利申: 鳩吹

因為廢老以前北上驚比人斬手所以慣咗將錶面向自己

左手托槍可以睇到時間

開槍都要睇時間咁撚緊要

唔想戴得緊唔舒服 / 手腕太幼用最細個錶帶都鬆
一戴鬆d個錶面就會走去裏面

做top killer 就係連小小細節都唔會放過

唔撚睇時間一陣收錯柯打殺錯人軍事法庭審緊你

你又柒撚懵懵咁九唔答八咪含撚?